狂賀！夜期跌穿24600，反彈完結，正式步入熊市跌浪！！！

一句到尾，熊爆沽爆佢！

又燈

熊皮牛

暴跌14點
熊軍大勝

下，本身4點收市780，而家680大棍跌100點喎

屌原來無upload到圖，有圖有真相補番先

聽日千跌！

收到風聽日停市

加咗沽未
升返上247 俾位你加

留明

我都收到內幕tips，聽日港股一定冇升跌

做淡慘過做雞

呢位師兄聽日假期喎

今晚美股收市應該爆升。聽日港女應該大升

牛市重臨

Ching 訓左身？

輸晒。等緊政府果一皮野再買。

熊市24小時唔夠又完左

熊日算啦 唔好叫熊市

撞正假期，想比你J 下都唔得

屌你老母，唔撚柒信，再沽爆佢！！

咁既勢點會牛市